嘩，原來一舊蛋糕就可以整輸場運動，等我出多啲PO分化佢地先！！！

好老實 切蛋糕好小事姐 事主道左歉咪算囉 十幾個蛋糕post係到不斷講不斷講 入面啲留言就不斷散播失敗論不斷咁分化我地 好心啦 我就唔信我地會因為一舊蛋糕而輸囉 香港人好善忘 第二日好快唔記得呢單野啦 所以依家最緊要主力推翻啲行動post出黎 唔該🙏

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

推

[突發]行動呀！13號尖咀摺連豬！

大家好，我地係摺紙撚

仲話核彈都唔割 1個蛋糕就割左

是日風向：蛋糕。

咪係 唔抵得人地靚仔靚女有閪屌？

義士？who cares

核爆都唔割

屌就抵屌 但屌完就算

為咩都好唔應該比呢D小事成為焦點

遲下對家派幾件臥底開下party 就搞掂
淋病而家笑出聲啦

蛋糕叫美心送，零成本

明明六月尾都有蛋糕 果陣風向係勁溫馨
果陣地點好好咩未又係義士跳樓現場附近

屌你老母 咪撚再推